HO TEN: VO HOANG CHUONG
MSSV: 1553004

Xây dựng đúng giao diện,đúng menu
Tạo được cửa sổ con thông qua menu và toolbar
Hiển thị messagebox Open va Save thông qua menu và toolbar
Exit thông qua menu
Mở được hộp thoại Color
Hoàn thành các chức năng sắp xếp window
Mở nhiều cửa sổ và vẽ được
Tạo được các button yêu cầu

VS 2015
